水炮清真寺已上9gag

寫明係 The public helped clean up afterwards.

9gag應該係暗黃

似明黃多啲

本身香港人

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!